[突發]香港人合力拯救PoPo

香港人其實真係好好

白痴

炒車死啦

咩事？幾時嘅事？

朋友見到一班香港人努力拯救，相反呢？

梗係橋埋手企喺度睇野/掉頭走啦
元朗嗰日佢地做左乜
唔好話無辜

屌你喱班仆街 一齊炸死佢就啱

救完
星期日以怨報德

早一個鐘響將軍澳炒車

係

人畜之別

救乜撚呀

早唔好心遲唔好心 而家先去救驚 冇撚野呀？

救完佢跟住仲要打人
我搵唔到理由救佢

的確係無理由，但香港人真係高質民族